力讚袁偉豪對陌生人有禮 張寶兒：為咗保護身邊人才出聲

【星島日報報道】劉鳴煒、霍啟剛、張寶兒（Bowie）及天堂鳥等今早到主題樂園出席慈善活動，霍啟剛更帶同兒子中曦行善，愛心爆棚！
Bowie表示閒時也有做義工，今次活動能讓低收入家庭有機會暢遊樂園，甚具意義。她說：「不同收入的家庭也應該有共享天倫的機會，我與家人也經常家庭樂，最愛是齊齊唱K，除了嗲哋外，三母女都是咪霸，以媽咪最強勁，哈哈！（男友袁偉豪有否參與？）他未參加過家庭唱K，相信他來到也攝不到位唱歌。其他聚會他就有去，他很尊重長輩，加上我家人亦友善，不會凡事挑剔，大家相處融洽。」
談到網民指袁偉豪（Ben）自與她拍拖後是非不絕，Ben亦在網上直播中稱，認識了Bowie令他變得更率直。Bowie卻認為Ben已經收斂不少，可能是因為他的知名度提升了，網民更留意他的社交網站，才引申出所謂是非。她說：「他為人很好，從來不會對陌生人不禮貌，有時為了保護身邊人才出聲。」

好男人

兩條垃圾

我發覺佢啲相成日都嘴藐藐

天生就係嘴藐藐咁既樣

Hahahaha

他為人很好？從來不！會對陌生人不禮貌。

好撚煩 好似唱雙簧咁兩個

擺明係啦

都唔明邊忽靚

不嬲都唔靚

鞋抽